有無人跌左八達通？

有無人係東涌東薈城間羅麥記跌左八達通？

名係洪x慈

如果當事人睇到可以去cashier 攞翻

推